夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不過我聽日放假

喊完未

關你撚事

未

訓啦撚樣

訓吧

神之廢青 我終於搵到你...

你是誰

on9

屌你老母

wa 也不重要 囉佢咪

神之廢青我終於搵到你